[拒絕CCTVB] 農曆新年期間 我哋開ViuTV

過年期間，連登仔指定電視頻道 : 99 ViuTV

如果仲考慮緊落賀年廣告
請到ViuTV/nowTV/有線

無綫不了

推

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)